Создание иерархий классов
Вам предлагается программа — заставка, в которой по экрану «летает» кривая. При нажатии на экране мышкой — к кривой добавляется новая «опорная» точка. Сглаживание ломаной из опорный точек происходит при помощи специально написанного алгоритма.

В этой работе, Вам предстоит провести рефакторинг предложенной программы, переместив максимум функционала в соответствующие классы. В процессе рефакторинга, Вам придётся создать класс двумерных векторов, который можно будет использовать и в других Ваших программах. Несмотря на то, что некоторые (требуемые по заданию) функции не используются (длина векторов, деление вектора на число, скалярное умножение и пр.) или же могут быть использованы только один раз (получение пары целых чисел для рисования кривых), их реализация необходима для получения более полезного результата. В то же время, для решения дополнительных задач Вам может потребоваться пополнить классы методами, не указанными в задании.

Вам предоставляется следующий код на языке Python: <see first .py commit>

Вам необходимо провести рефакторинг кода:

1. Реализовать класс 2-мерных векторов Vec2d — определить основные математические операции: сумма Vec2d.__add__, разность Vec2d.__sub__, умножение на скаляр и скалярное умножение (Vec2d.__mul__); добавить возможность вычислять длину вектора a через len(a); добавить метод int_pair для получение пары (tuple) целых чисел.
2. Реализовать класс замкнутых ломаных Polyline, с возможностями: добавление в ломаную точки (Vec2d) c её скоростью; пересчёт координат точек (set_points); отрисовка ломаной (draw_points),
3. Реализовать класс Knot — потомок класса Polyline — в котором добавление и пересчёт координат инициируют вызов функции get_knot для расчёта точек кривой по добавляемым опорным.
4. Все классы должны быть самостоятельными и не использовать внешние функции.

Дополнительные задачи (для получения "положительной" оценки не обязательны):

1. Реализовать возможность удаления точки из кривой.
2. Реализовать возможность удаления/добавления точек сразу для нескольких кривых.
3. Реализовать возможность ускорения/замедления движения кривых.